終於有個建制派跳船 中西區主席葉永成倡設獨立委員會

大會主席葉永成發表聲明時指，尊重大家以和平理性方表達訴求，惟對過激的暴力行為予以譴責。他認為大家應「停一停，想一想」，否則香港將難翻身，倡政府可成立獨立調查委員會徹查事件。

睇下仆街林鄭會幾時比建制割席DLLM

呢啲行為冇乜嘢好表揚，講返基本人話姐

割蓆

人話已經好難得

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

唔好比光環佢 佢就知唔夠

小心身在乜乜心在乜呀

意見照用
但一票都唔俾佢同佢個黨

選舉近了

當然值得開心，你試下去訓練隻狗講人話，就算佢只係講到一聲hello 嘅話你會開心過中六合彩

真係做嘢先算
得個講字唔做，97到依家幾多次

做返個人
講人話
回頭是岸

扮中立 驚選輸ja

為選舉咋,咪中計

而家多一分力量都好

唔好咁開心住
一來樓上講話係為選舉
二來，個獨立調查委員會由乜野人組成
根本就未知

跳船姐，因為條船就沉。

係因為解放軍嚟了

大家向依個方向走未知贏唔贏到

至少班建制一定輸先

大家估下下個邊個跳船？

還有回頭路？

個人認為2哥仲黑過1哥

好過無囉

男: 何君 率眾妖害人
林太 積怨何容忍
浩鼎 奶共的議員 超低能
齊心 巴與絲同行 耶撚不怕雷霆棍！
誓死 保障小未來 解厄運
女:血耗盡 願能為你得永生
男:孝與義 張超雄 鄺俊宇 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:建制派 禍民又傾城
男:廢物 有樹根